聽日國殤日 我要見到全街都係黑衫人。

全民黑衫 你唔敢出去勇武 就著件黑衫落街散步。

全民黑衫日

仲有ZIP衫呀

咪再浪費時間討論應唔應該分區 總之聽日落街著黑衫 就係幫緊手 出緊力。

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

我要全街都係黑衫人

Pish

和理非係時候發揮你嘅作用 著黑衫出街 就係咁簡單

著黑衫落街 就係咁簡單

對完話，跟住928同你玩大圍捕，929強力鎮壓遊行，你肯定而家仲要比林病機會？

同埋一人一文宣攞出街見牆就痴！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野